一人N句比仲係高登開post/回覆既人

我屌你老母!！！

你地老母比狗屌！

垃圾

得3個，即係全香港仲有700幾萬人支持緊佢地